我決定咗要去投訴便利店個收銀

頭盔咗先：唔係投訴撚

話説尋晚落雨，我拎住把遮去樓下間便利店買兩罐啤酒，俾錢個陣，個收銀隨手咁攞個膠袋出嚟
：我
：收銀

：唔駛膠袋啦，同埋八達通呀
：留意返餘額，下一位
我響度望住個收銀，等咗幾秒，佢終於開口，但佢竟然係西晒口面咁講咗一句：下一位

為咗海入面嘅龜龜，你對我西口西面我可以忍辱負重，但當時出面落緊大雨，我一手拎住遮仲要拎住兩罐啤酒，你竟然一句：「多謝支持環保」都無？
我自問唔係個 D 沽名釣譽嘅環保撚，唔會為一句多謝而去用少 D 膠袋，但其實佢只要講一句多謝，就可以令更多嘅人一齊支持環保，亦可以令班環保撚自我感覺良好並繼續支持環保，點解佢連行多一步，做多少少都唔肯？

多謝支持環保

樓主出一次街咪好唔得閒

樓主好型 好支持環保

我唔係為咗一句多謝而唔用膠袋

多撚謝支鳩持環撚保啊
得撚柒鳩未啊撚屌？
下撚次記得繼撚續支鳩持啊傻鳩

我唔用膠袋唔係為咗得到人地嘅讚賞

雖然我反對用膠袋，但都忍唔住要俾粒膠你

人地欠你？

係人類欠咗地球

下一位呀，唔好碌柒咁企喺度啦

樓下個保安無問佢：「出完街呀？」咁，佢又要投訴保安。

0.5/10

哦

樓主好波

佢一早講佢多謝我就一早走咗啦

你真係人如其名
保安一句咁嘅説話對環保有乜幫助呢？

我唔用膠袋並不是為咗别人嘅讚賞

支持手足去投訢
我咁偉大都唔讚我
平日去711買蜜瓜奶比番支飲桶佢
佢都話多讚我

我唔需要佢嘅讚賞
因為就算無讚賞我都會繼續做落去
我只係希望佢地可以俾 d 讚賞環保撚，等呢班環保撚有動力繼續做落去

痴線 冇光環拎 唔環了

建議你每晚同一時間去買野，直到佢肯講為止

你係沽名釣譽嘅環保撚

FB見

但呢個問題唔係淨係出現響佢一個人身上，單靠我一個人嘅力量改變唔到世界

就放你上 FB 公審

link?

多左啦

唔係為左讚賞你就咪撚投訴啦

太SKR了 6666666

當日哪我的確係反環保撚
(係反環保撚，唔係反環保)
但而家嘅我已經覺悟了

咁你嬲乜鳩？

多謝下一位支持環保

下一位

早出完街=減低碳足印=環保
咁都唔讚其心可誅

我都係望下一位俾錢嘅人都係支持環保嘅人

曲到圓

我地環保人士做完好事梗係要啲讚許架啦
支持樓主投訴個on9店員

早出完街同碳排放無直接關係，多謝支持環保，下一位

多謝你，既然大家係同道中人，唔該你留個正評俾我

（Show Blocked User-扮基食老處 ）

唔撚出街唔食餸咪環保囉環保撚
買條魚買棵菜都有膠袋啦
唔出一日街又唔洗煩用膠袋飲管問題

環保撚唔願意面對就 block 人

大家環保師唔洗講野
已正皮g持

你自己唔識帶個可重用嘅袋出去裝？

我就係尋日位職員
專登唔講既

唔記得咗利申我唔係為讚賞而做

唔可以要呢d膠袋做垃圾袋？你點扔垃圾？

你有無曾經買過condom? 如果有，人地好難同你講：多謝支持環保！

佢下次會講
死窮鬼，膠袋都買唔起

你知道嗎，你一句説話，可以支持到幾多環保撚嘅心靈

真係無喎，尋日至環屌咗件賓妹
呢個就係我支持環保走塑嘅最夯動力

唔駛膠袋啦，同埋八達通呀

你點解無講唔該?
雖然佢唔係為咗你句唔該先返依份工
不過 你都無禮貌 人哋做乜要對你有禮貌

Btw 你份人都幾撚無聊

我有無同佢講唔該唔係重點，唔好分散視線

點解唔係重點？
你怪人哋無同你講多謝
你自己又唔同人哋講唔該
咁你憑咩要求人哋同你講多謝？
即係你唔做既野 人哋就要做？

樓豬下次開膠post之前改名先
不過立意唔錯 故事都叫通順
我比5.5/10分

佢問都無問過我就拎個膠袋俾我，佢咁唔環保我都無怪佢，仲要我同佢講唔該？

都話我而家覺悟咗囉

擺到明假膠都咁多人同佢認真
連登仔真係弱鳩智

小學未畢業?

雖然你真係硬膠 但我決定繼續回應你
點解佢俾膠袋就叫唔環保
點解佢唔環保就唔值得有句唔該先
同樣 點解你唔要膠袋人哋要多謝你？

樓主傻系黎，大家唔洗理佢。

幼稚低級假膠

想要膠袋咪講
企幾秒 做咩?

無是咁的

樓主阻尻住哂後面 最唔撚柒環保

你隻眼有問題定個腦有問題？我幾時有話過要膠袋？

1/10。

畢咗業

樓主有冇興趣掛部錄音機係心口 提醒自己同人哋支持環保

睇到標題投訴已經負皮左先
垃圾投訴撚
咁撚小事都要講
香港真係多得你依啲人

系你老母咩

錄音機要用電
我會將環保理念記響心裡

多謝負皮投訴撚
利申：一開波我就利申咗唔係投訴撚

你老豆就真係支持環保啦 但生左個憨尻仔出黎

好假的樓主

弱智 負皮 上一頁

sor 睇錯
支持樓主投訴佢
唔投訴死全家

好笑 正評

我地環保撚咁大使命都唔gchi下

唔講以為果5毫係個收銀袋

你老母臭系就便利店
大陸仔就緊係唔洗尊重
下一位 唔該

樓主完美演繹左膠虛榮撚嘅心態
做環保，食素等等都係為咗成為特別同高尚嘅人
可以睇低其他人並且渴望他人嘅稱讚

on9仔學人拉仇恨

假膠

西客

痴鳩線傻西黎

我唔認為環保 =傻西

都話咗我唔係環保撚囉，我做環保並不是為咗别人嘅讚賞
但唔排除真係有人會為光環而做

0分

ON9

真真假假已分不清

我係真心架

明白嘅

明白嘅唔該俾個正評支持下

為咗你做環保並不是為咗别人嘅讚賞
我係唔會俾正皮因為你唔係為咗别人嘅讚賞而做環保

( Show Blocked User - 扮基食老處 )

樓豬唔識一隻手拎兩罐野？
定係你係弱智

畀一打你唔駛找，下一位

你搭巴士個司機冇同你講多謝乘搭本公司路線
你又企係車門到？

又話支持環保又係到派膠

終於夠一千負皮

樓主好耶 支持你

Wooshseption

海入面嘅龜龜

屌你老母

好想俾樓主屌，用啤酒灌腸

屌 比左正評
樓主令我搵到繼續上連登嘅意義 都幾好笑

樓主高質..可惜負評既人太多
希望你繼續寫呢D

直接反環保撚無人理
一個曲線就有千幾負評
點解唔可以開假膠POST?

收集到1197 個負評俾環保撚

太過正經嘅 post 係無人會理嘅

幫你塞罐啤酒入去好唔好？

曲

曲也好
直也好
最緊要大家俾多 d 反應我